{"soap:Envelope":{"soap:Body":{"questionCatalogResponse":{"apiVersioning":{"majorVersion":1,"minorVersion":0,"apiVersion":"-"},"questionCatalogData":[{"id":9,"name":"INITIAL_CATALOG","questions":[{"id":36,"question":"Welche Produktkomponente oder welches Problem wollen Sie melden?","answers":[{"id":60,"answer":"Leitung","nextQuestionId":37,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},{"id":61,"answer":"Voice","nextQuestionId":37,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},{"id":63,"answer":"Provisionierung","nextQuestionId":38,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}],"recommendation":"Wählen sie die Komponente, die am ehesten den geschilderten Problemen entspricht.","toolTip":"Je nach provisionierten Produktkomponenten ist die Auswahlliste eingeschränkt."},{"id":37,"question":"Hat der Service schon mal funktioniert?","answers":[{"id":64,"answer":"Ja","nextQuestionId":38,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},{"id":65,"answer":"Nein","nextQuestionId":38,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},{"id":66,"answer":"Erste Inbetriebnahme","nextQuestionId":38,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}],"toolTip":"Stellen Sie fest, ob es sich um die erste Inbetriebnahme handelt."},{"id":38,"question":"Welcher Dienstleister ist betroffen?","answers":[{"id":69,"answer":"Basis Audionet (Voice)","nextQuestionId":10,"nextQuestionCatalogId":2,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},{"id":121,"answer":"Provisionierung","ticketType":"CREATE_TICKET"},{"id":700,"answer":"Netcom Kassel GmbH - Lieferant","nextQuestionId":496,"nextQuestionCatalogId":289,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}]}]},{"id":2,"name":"BAN","questions":[{"id":10,"question":"Wann trat die Störung auf?","answers":{"id":21,"nextQuestionId":200,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}},{"id":200,"question":"Welcher Service ist betroffen?","answers":[{"id":369,"answer":"Class IV - Problem","nextQuestionId":11,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},{"id":364,"answer":"Eingehende Telefonie","nextQuestionId":201,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},{"id":365,"answer":"Ausgehende Telefonie","nextQuestionId":201,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},{"id":366,"answer":"Komplettausfall","nextQuestionId":201,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}]},{"id":11,"question":"Welche Rufnummer ist betroffen?","answers":{"id":22,"nextQuestionId":12,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},"toolTip":"Rufnummer des Kunden"},{"id":12,"question":"Von welcher Rufnummer konnte nicht angerufen werden?","answers":{"id":23,"nextQuestionId":13,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},"toolTip":"Rufnummer, die den Kunden (vergeblich) zu erreichen versuchte"},{"id":13,"question":"Falls Weiterleitungsproblem: Zu welcher Nummer sollte weitergeleitet werden?","answers":{"id":24,"nextQuestionId":15,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}},{"id":14,"question":"Wie tritt die Stoerung auf?","answers":[{"id":25,"answer":"Permanent","ticketType":"CREATE_TICKET"},{"id":26,"answer":"Sporadisch","ticketType":"CREATE_TICKET"}]},{"id":15,"question":"Welche CPE wird eingesetzt?","answers":{"id":27,"nextQuestionId":16,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},"toolTip":"Genaue Typbezeichnung"},{"id":16,"question":"Welche Firmware wird mit der CPE eingesetzt?","answers":{"id":28,"nextQuestionId":17,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}},{"id":17,"question":"Welches Endgerät wird eingesetzt?","answers":{"id":29,"nextQuestionId":34,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},"toolTip":"Z. B. ISDN, Fax ..."},{"id":34,"question":"Handelt es sich um ein Class-4-Problem?","answers":[{"id":54,"answer":"ja","nextQuestionId":33,"nextQuestionCatalogId":5,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},{"id":56,"answer":"nein","ticketType":"CREATE_TICKET"}]},{"id":201,"question":"Bitte nennen Sie uns einen Testcall:","answers":{"id":367,"nextQuestionId":202,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},"recommendation":"A: 004920541234567; B: 004920542359684; Zeitpunkt: 19.10.2012 13:30","toolTip":"A-Rufnummer -> Teilnehmer, der den Anruf initiiert;\nB-Rufnummer -> Ziel-Teilnehmer;\nZeitpunkt -> Datum/Uhrzeit"},{"id":202,"question":"Welches Fehlerbild sieht der A-Teilnehme (Anrufer)","answers":{"id":368,"nextQuestionId":14,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},"recommendation":"Stille; Temporarely not available; Schnelles Besetzt; etc."}]},{"id":289,"name":"NCK_line","questions":[{"id":496,"question":"Welche Art der Einschränkung liegt vor?","answers":[{"id":740,"answer":"Totalausfall","nextQuestionId":499,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},{"id":741,"answer":"Verbindungsabbrüche","nextQuestionId":497,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},{"id":742,"answer":"Performance-Probleme","nextQuestionId":497,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}]},{"id":497,"question":"Wann treten die Probleme auf? Lassen sie sich zeitlich (Tageszeit) eingrenzen?","answers":{"id":743,"nextQuestionId":498,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}},{"id":498,"question":"Bestehen die Probleme generell oder nur zu bestimmten Diensten, Webseiten oder Servern?","answers":{"id":744,"nextQuestionId":499,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}},{"id":499,"question":"Ist sichergestellt, dass die Gerätekonfiguration beim Kunden korrekt ist?","answers":[{"id":745,"answer":"Ja","nextQuestionId":501,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},{"id":746,"answer":"Nein","ticketType":"EXIT"}]},{"id":500,"question":"Kann WLAN als Ursache ausgeschlossen werden?","answers":[{"id":747,"answer":"Ja","nextQuestionId":502,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},{"id":748,"answer":"Nein","ticketType":"EXIT"}]},{"id":501,"question":"Ist das Modem während der Störung synchron?","answers":[{"id":749,"answer":"Ja","nextQuestionId":500,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},{"id":750,"answer":"Nein","nextQuestionId":502,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}]},{"id":502,"question":"Expressentstörung buchen?","answers":[{"id":751,"answer":"Ja","nextQuestionId":503,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},{"id":752,"answer":"Nein","nextQuestionId":503,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}]},{"id":503,"question":"Ansprechpartner Endkunde Nachname","answers":{"id":753,"nextQuestionId":504,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}},{"id":504,"question":"Ansprechpartner Endkunde Vorname","answers":{"id":754,"nextQuestionId":505,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}},{"id":505,"question":"Ansprechpartner Endkunde Telefonnummer/Rückrufnummer","answers":{"id":755,"nextQuestionId":506,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}},{"id":506,"question":"Ist eine direkte Kontaktaufnahme mit dem Ansprechpartner Endkunde erlaubt?","answers":[{"id":756,"answer":"Ja","nextQuestionId":507,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},{"id":757,"answer":"Nein","nextQuestionId":507,"ticketType":"NEXT_QUESTION"}]},{"id":507,"question":"Wunschtermin, wenn eine Vor-Ort-Entstörung notwendig wird?","answers":{"id":758,"nextQuestionId":508,"ticketType":"NEXT_QUESTION"},"toolTip":"Wenn kein Wunschtermin geäußert werden möchte, dann Feld leer lassen."},{"id":508,"question":"Wunsch-Zeitraum","answers":[{"id":760,"answer":"Mo-Sa 08:00 - 12:00 [TAL1]","ticketType":"CREATE_TICKET"},{"id":761,"answer":"Mo-Fr 13:00 - 17:00 [TAL2]","ticketType":"CREATE_TICKET"}],"toolTip":"Wenn kein Wunschtermin geäußert wurde, dann kann diese Frage weggelassen werden."}]},{"id":5,"name":"TDe-VOIP-C4","questions":{"id":33,"question":"Handelt es sich um ein Problem der Erreichbarkeit bestimmter Rufnummernbereiche?","answers":[{"id":57,"answer":"ja","ticketType":"CREATE_TICKET"},{"id":58,"answer":"nein","ticketType":"CREATE_TICKET"}],"toolTip":"Gemeint sind Rufnummerngassen, z. B. Länder- oder Stadtvorwahlen, einzelne Mobilfunknetze oder Service-Vorwahlen. Diese bitte in der Problembeschreibung angeben!"}}],"@_xmlns":"http://schema.infinity3.de/ecotel/ecotel_ts_ws_v1"}},"@_xmlns:soap":"http://schemas.xmlsoap.org/soap/envelope/"}}